(鳩UP)老實講我真係未見過一班人咁有優越感

支持佢地做法既人係一班醒講人 廢老 智障 低學歷
你幾時會見過呢一班人係公眾面前夠膽講話 " 我支持警察 "
幾本上係小之有小
因為呢一班人都係一班冇自信 冇獨立思考既人
不過其實仲有一班傻鳩會衝出黎柒既
而呢一班人最後咪受到神獸既眷顧囉
但其實反對佢地既人全部都係真香港人
一班土生土長既香港人
先唔講高學歷 但起碼要知道自己應該係唔同既渠道接受唔同既資訊
紙永遠都包唔住火 我地要知道支爆只不過係遲早既事
所以我地要堅持落去
黎明來到要光復這香港
最後一句
五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

推

好人好者點會做警